澳門賽狗場結業 600隻狗慘被棄 董事梁安琪四太曾豪言全部養晒 今回應：我無地方點養？

澳門賽狗場將於今年7月21日前要遷離，如何安置600多隻格力犬成為焦點。狗會近日與澳門本地動物組織及機構協辦領養，今年1月逸園賽狗公司執行董事梁安琪曾公開表示，若有狗主不續養狗隻，「我梁安琪全部養晒」。今日梁安琪回應時「縮沙」，指正與政府探討狗隻安置問題，如若政府或者有地人士能夠提供場所，「有地方咪養囉！佢哋係生命嚟架，如果我冇地方點養呢？」

本身為澳門逸園賽狗股份有限公司執行董事的梁安琪強調，只要有地方可讓格力犬生存就可以，「畀咩地方都唔緊要，我就可以養佢哋。」她表示今日晚上將會公佈近期格力犬被領養數字，被問及無人領養的格力犬要如何安置，梁安琪指狗會曾向政府提出很多「大家可以共同探討」的方案，但都得不到回覆，不過她相信政府都會愛護動物，會研究出可行方案令格力犬繼續生存。

陶傑 : 做一個完整的中國人 是愛吃狗肉的

香港都在討論，到底怎樣才算愛國。
做一個愛國的香港中國人，其中一個標準，很簡單的，就是看你喜不喜歡吃狗肉，以及在看見其他中國人屠宰狗隻的時候，是毫無感覺，還是覺得憤慨。
做一個完整的中國人，不要忘記，是愛吃狗肉的。中國人仇恨狗隻：一九六七年，香港左派大暴動，不，「反英抗暴」愛國同胞，其中一條口號，除了叫英國人為「白皮豬」，還對香港的警察高喊：生?黃皮狗。中國人不喜歡狗：「關門打狗」和「仗義每多屠狗輩」等仇狗諺語，有一大籮。
今日許多香港人，視狗為寵物，是因為受了「英國殖民主義者」長期洗腦。英國人領治香港時，將屠狗列為非法，是明擺?的反華行為。一九九七年「中國人民當家作主」之後，還繼續親英崇洋，梁班子還不敢將吃狗肉非刑事化，可見英國人雖然撤出，但英式文明的餘威猶存。這一點，我佩服英女皇。
大陸上的中國人均勇於食狗肉。他們認為：如果屠狗殘忍，?豬殺牛，不也一樣？我認為此一中國邏輯，並無瑕疵。
不錯，狗善解人意，但所謂「狗是人類忠誠的朋友」，是英國人的感受。中國人對狗之搖尾乞憐，不視之為「忠誠」，而視之為諂媚的奴性。你是中國人嗎？對於吃狗肉這個民族的大是大非問題，你屁股坐哪一邊，即刻能測試出來。
我曾經教唆香港的中國大陸新移民，告訴他們：當你們抽到了公屋之後，不妨在走廊或你家的廚房，活殺一隻狗。吃狗肉，是你身為中國人天生的權利。香港禁食狗肉，是一條親英反中的惡法，你是中國人，你要公民抗命。
我說：如果有人投訴，你就駁斥：吃狗肉是中國文化，抓人，你可以笑嘻嘻，你叫他們「包容」。如果有警察上門，提醒警察：一九六七年，你們是愛國中國人眼中的黃皮狗，你抓我，是想報復，此一歷史仇怨，還是想維護同類呀？
看見五星旗而流淚，喜食狗肉，或至少看見屠狗而無動於衷，而不是反過來，我認為，是衡量一個「中國人」的兩大標準。香港遍地的龍獅旗，香港人又那麼愛狗，而且還影響了大陸的九十後，令他們也像西方一樣，厭惡及歧視嗜食狗肉的中國同胞，可見，人心回歸是如何艱難。

正宗撚狗

大陸可以食狗肉
咁咪解決左

澳門地主話無地方

臭西

佢都冇地方, 邊個有資格有地方

求其係支那買塊地好貴咩

運去廣西

唔好叫香港人埋單

唔好睇到香港咁高

上流社會講野都係冇乜大腦，但佢又有錢，吹漲

不如一船船運去海南喇, 超越澳門架嘛要

大陸臭四可信嗎？

600隻餵支那狗一陣就消化晒啦

用完即棄， 當d狗係condom

運去廣西就搞得掂啦

賣去廣西

講起就肚餓

呢d跑狗既肉應該又硬又乾又多筋

賣去廣西啦

澳門大把吉地啦 你估香港咩